其實我想知你地鐘意食 譚仔/三哥

講埋原因
譚仔
三哥
我個人比較鐘意食譚仔多啲 個重慶湯底正過三哥酸辣湯

又譚
屌你老母有冇第二間呀？講左幾十年你悶唔悶啲呀？

邊間近就食邊間

除左白肉 三哥正d

譚仔

3哥d炸醬好粉 不了